邪不能勝正，皇天擊殺金錢足球😏

干爹好波

講到車仔唔係金錢足球

聽講你車狗係金錢足球始祖

😏